今日係勇武贏得最靚既一次！

10/10

核彈都唔割
又可以唔洗咁早番工

唔割

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

多謝勇武

引落大坑
克警直接破壞商業區

咩事

克驚引落商業區開火
呢招我比10個like

Respect

塞地鐵🚇都阻唔到人中環番工
反而勇武今日梅開二度

仲要護送大家安全離開
勇武今日mom
2射1助

有人俾狗拉咗

核彈都唔割!!!!!!!!!!

岩岩旺角太子拉左起碼十個

今日真係拉左好多路人

係,之後就算修復中環站,開返站,d狗又驚死長駐中環站,嚇親中環返工d人,等中環返工人屌9佢地

好多非黑衫都捉 明明就係路人 有啲袋都冇

拖鞋裝都照打照拉

Good 爭民意
引克驚落中產區射tg
傷經濟又贏到中產民心

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

今日發夢證明勇武中環比塞車門更有效

好以話要好以保險跑數咁拉夠人 唔夠數要捉到夠為止

香港🇭🇰加油

有傳要拉2000個

勇武好野 見到掉石仔落地鐵我都想掉埋一份

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

今日贏得真係好靚
-保人走
-阻黨鐵
-引落經濟區開戰

今日鬼唔鬼已經唔重要
鬼，勇武，克驚 今日都係同方向
商業區重創

多謝前線

想知今日d勇武走唔走到 見到佢地幫我地擋狗好多感激同好內疚

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

仆街

唔割 sor9

差佬收工啦

唔知班狗呢排多左係中環企街,知唔知咩係ibank呢

佢地真係好勇敢, 我自愧不如

靚靚

班暴警唔係中環站發難仲得人驚
果陣仲好多人搭車又搭船嚟緊中環遊行
唔臨時停止遊行 我諗最小成50萬人去美領請願

我愛勇武

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

放火燒中環站直頭要錫春袋一下

係班19冷氣軍師反對

我全力支持勇武次次放火燒黨鐵站

利申: 弱弱的和理非

發夢有人問：
如果中環今日既破壞程度要停站1日，
咁如果機場線咁多個站都係咁，
機場線咪好大劑
塞左機場線，個個去機場都係靠陸路
陸路自然不攻自塞

贏咩？

推

勇武哥哥是最好的

有幾多傻手足今天送左頭都唔知，唉。。。。希望法案快過啦！

我愛你

法案通過都要時間去搜証 重要一年交一次報告

Great job

贏條撚咩贏
被捕人士？

推 好撚型

Yes

贏左d乜？？？？？

發夢有幾樣野好肯定：
目的地E , 退路ABCD
狗封A,B,D , C唔封
狗唔係比你由C逃走，
狗係由ABCDEFGH都捕你拉人
唯一逃生路生係去中產商業區

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

對唔住 我有個女同事係cwb比人拉左 有冇人知佢會比人拉去邊 已通知佢屋企人 同埋交左佢資料比律師。但唔知佢位置

我唔覺,每次唔見幾十個人

好想識勇武巴

佢有無share location 比你？
佢喺邊個位比人捉？

各區加埋拉咗好多路人
48就走唔甩，不過正路都告唔入
呢啲真係講彩數，屌佢老母

push

樓主知唔知今日都有好手足被狗拉左？？

愛死你地

但好多手足比人拉左

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

勇武手足好波

同問 等睇答案

冇 電話已經熄左機 只係知係cwb比人拉 都係其他同事係電視定直播見到佢比人拉先知

Push

拉左好多人，下次無人被捕就更成功

一日有勇武被人拉，我都唔認為係贏

呢下點幫
知唔知上咗邊架狗車 車牌
定上咗私家車

今日真係多得勇武巴打先走到，我想錫你地春袋

上次有ibank佬著老西揸住杯咖啡
隻狗問佢點解著黑色衫同揸住個杯乜黎

高調9拉，低調放人

要交數要捉夠二千個

係勇武唔同我地割啊

多謝勇武！

我愛勇武！！

勇武係我哋英雄！

今日簡直係想大包圍和理非
感謝勇武 核爆都唔割！

係呀，心痛

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

班警唔敢拉真搞事個班

對唔住啦街坊們

我射左好多喎，你冇咩？

今日係黑警亂拉人先, 勇武之後留守比大家走

我希望自今日之後

[size=4]每次都要好似今日咁 越撚越純熟[/size=6]

快閃，做實事
唔知聽日狗鐵會唔會封站，
不合作運動阻香港人返工？

有樣好抵讚 係中環捉人果陣
最後捉果個係個呀叔 （啲容貌似平時啲藍絲）
曾經有兄弟想拉走個呀叔唔畀啲狗捉佢
啲狗係拉走呀叔又下下揮棍打落去
如果真的藍絲叔就真係好囉

下次真係要去7仔買幾支可樂，和理非可以幫手俾錢慳返d時間
天氣咁熱要飲返支可樂

多謝前線手足

有拘捕 ?
定只係截查 ?

多謝前線手足
仲未贏

唉 希望唔會被失蹤

係好撚大濟
南昌大站

請問你so咩sad

一日有手足被拉，一日都唔叫贏

Q

啲人仲話唔要black bloc 加快清算速度

岩

唔拉多d,到時冇得嗌"你都特赦2000人啦,應該都特赦返警察"

不過到時大家唔洗驚,因為100個被捕人士,我估有90個係告唔入

可能仲未識串

好多亂拉

識人俾狗拉已經返左屋企睇live
連48都唔洗

中環好似未食過gas？

推

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

講咩零被捕
根本鳩拉，拉路人果d咪計啦

啱啱比人包到痴線，要多啲哨

多謝班棄士

多謝手足

中環係食tg鼻祖啵

Push. Support

印象中 核心中環商業區未食過

勇武玩核彈都唔割！

1毛咪撚洗旨意分化真香港人
核彈都唔撚割啊

希望唔落CHARGE
咁就真係零傷亡

其實欣澳站爆左已經玩撚完

㙮左好多上旅遊巴

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

529:16

不分化

發夢既人認為：
機場線沿線封站，巴士陸路不攻自破
理論上可以counter 番禁制令
又令手足唔洗身陷險境

加油， 最好有一日可以見到更多勇武爆黑警袋底

講緊欣澳站之後嗰條路軌

感謝勇武

一定落重兵守
但分散咁多個站，風險降低

成班都痴撚線
勇武俾人打 俾人拉 睇慣曬定點？
咁都可以用黎幫自己打飛機

前線

你好 我宜架先玩到連登
我諗我係你地所講嘅勇武
我想講 和理和點解咁撚多左膠
今日set rb比人屌 係咁屌點解要咁做
和理非主場做乜係到搞事

我想講set個快閃rb 啲狗唔會推得咁快 大家都有時間走
其實我真係好憎冷氣軍師左噏右噏
因為每次返屋企都好撚嬲 係到講講講
風向撚又係一種無腦動物
Btw
如果你質疑我係扮前線
可以tg我 下次一齊出
Tg我個名

而家有無1500個

正
真係核彈都唔割

好波

有錢分

加油，各自努力

P牌表示

幾大火都唔割

狗7係一向既事 天天都7出國際
等睇美帝制裁

good job

其實贏左咩?
今日好多人比狗拉左

好多謝所有支持運動的市民，好感激所有勇武丶和理非，感謝勇武保護市民，感謝和理非的連日文宣，我做到既嘢唔多，只好默默堅守信念，我相信香港人團結起來一定會見到有龧光。我為我作為一個香港人呢一個身分而驕傲，因為有你哋每一個為香港嘅未來付出丶不惜犧牲所有去奪回我哋本來就有嘅民主自由，未來嘅路會更加艱難，我哋一齊手牽手捱過佢！唔好放棄！香港人有咩風浪未見過呀？！不為未來的恐懼而恐懼。
幻覺嚟㗎啫！嚇我唔到嘅！
BTW, 願榮光歸香港 好好聽！

#核爆都唔割
#好人永遠平安！
#香港人！加油！

天網恢恢，沉冤得雪。

Good Job